諾蘭嘅電影真係好難理解

就好似全面開啟同埋星際效應，兩套都係神作。但唔知點解套戲好長同埋有啲悶

老蝙

。

Interstellar係太空題材電影之中最正嗰套

Interstellar 你會覺得悶係因為宜家d人睇慣速食片
全部節奏都要快到不得了
其實唔係口味放縱左其實套戲一d都唔悶

洛蘭最好睇係凶心人 死亡魔法 同dark knight
Interstellar 只屬一般

唔知巴打們有冇睇過prestige呢套，加埋hugh Jackman同bale d演技，不得了

Interstellar個結局好扣分
Nolan講罪咎真係一流

蝙蝠俠三部曲真係買泥收藏

結局幾正啵 印象中係男女主各行各路，兩個都成功左

可唔可以用返香港既譯名

nolan都難明？
我建議你去驗腦

Memento

支那人係咁上下..

泥你老母

Nolan the best=prestige/momento

但prestige係hk唔算好hit(可能個陣dark knight未上）

Huge jackman同bale既決鬥同愛恨交纏,到最後既twist,睇到你拍案叫絕

識貨，最好睇一定係凶心人。

呢兩套純玩劇情仲好睇，
Nolan玩科幻動作都唔係嗰皮

Are you watching closely

全面開啟

我以為有新野....